坐坐下又5點

坐坐吓又5點10分

咩事唔開心呀

冇女

溝

唔識

有冇目標先！

如果有咁點

男人老狗主動啲啦

你有冇見過自信毒撚

都算有 你就係?

驚自己係 唔想嚇走人

你想溝妹妹仔？

細幾年姐

試下囉
試左可能屬於你
試完唔得就不嬲都唔係你

幾多年先
我都細男朋友八年

越在意就越怕做錯野

之後就愈易出錯

3 4年掛

做返平時嘅自己
當然你知佢有啲唔鍾意嘅嘢 好似講粗口
就盡量唔好喺佢面前做

都唔係差好遠

係

即係做返自閉毒撚

已經好難傾計

膽大心細係皇道
錯都係經驗 有機會進步
唔錯就一世都唔知衰咩架咩

覆下ig story先

好被動姐 要佢post先有

又話驚主動搵人會嚇走人 想點

咪係 試咗先啦

佢唔post咁可以點

你點識佢㗎

錯左好多野都係唔知衰咩

興趣入手

都冇咩共同興趣

你同佢分別鐘意做啲咩先

唔係同級又真係難啲

大家都鍾意摺埋

咁應該好夾先係

多謝你鼓勵我

有冇佢電話? 日日同佢say 個hi
講早晨 dead air 都唔緊要
講講下你唔講佢就會掛住你

唔會覺得我煩咩

同病相憐
冇女

同你個username 好夾
大家一樣咁毒

我個名好毒咩

我想講個名夾
情況都似，一樣係自己一個毒緊
講得唔清楚,sor

快啲話我個名毒啦

我想追個女仔應該冇機會了
雖然一直同佢好fd，但feel到佢只係當我朋友

屌上八半
兩半上床到依家仲未瞓到

點feel到

去食早餐

大家一齊傾下計啦

訓左個晏教
攪到依家都未眼訓
一陣仲要返工

決定左沖涼洗頭出去食早餐直落八半之後摺拉把到七點返歸hea陣就瞓

有時玩緊同佢身體接觸，例如挨係佢到、搭佢膊頭，佢唔拒絕。但又好似主動搵我，我約佢出去佢都say no
所以覺得上佢只係當我朋友，而且唔介意身體接觸，對我一啲好感都冇

一陣就眼瞓

落堂就返去瞓啦

好頹

6:00

約佢出去都say no

我都係

開新post先

就final 同埋仲有兩個Deadlines

但有其他例子feel到佢唔想同我一齊
例如吹水嗰陣問我點睇long d，之後佢話唔想，感情keep得好攰（下年大家都去留學，但唔好城市）
好似係暗示我，唔想long d

咁辛苦 一陣要食好啲

你唔洗做？

可能同城市佢就想一齊

唔使

睇佢有冇男仔接觸開佢

如果有應該點 點知有定冇

光合作用

冇理由因為咁而再考多次大學嘅～～
雖然真係有諗過，但如果一齊唔到最後真係嘥錢+嘥時間

有就唔洗驚嚇親佢 無你咪做第一個夠曬特別

二世祖？

讀幾多年 到時人在異鄉又會倍感寂寞

第一個咪會嚇親佢

有就難啲 初級野唔岩佢
要你觀察/問佢喎
佢本人份人點架

借啲意問佢：「今日着得咁靚嘅？一陣約咗男仔呀 」之類
有男朋友嘅話就放棄啦，如果只係一般朋友嘅話就鬥邊個追得快啲

睇你點做架姐

係就好

溝女真係好難
唔係好熟架咋

好少見到面可以點

好驚自己嚇走人

不如你試下消失一排

算啦，遲下仲有一兩次見面機會，到時表白睇下，唔得就算了（打定輸數）
唔得都時留學追下當地人算

你本身多唔多野講架?
你一開始唔就擺明溝佢樣
做下朋友先囉

印象未去到咁深

如果佢應承你 好快又要long d

咁你咪可以準備好再係佢面前出現囉

就係唔多 毒撚黎
究竟做朋友定每日講早晨好

我都想見到佢

R水吹，但要睇人地有冇反感，feel 到唔鍾意就好停
同chock下佢料，佢鍾意邊type
可以見面嗰陣指下邊圍邊個女仔幾好，但要搵個同目標女孩似嘅（可能有點1999）然後再問佢鍾意邊type男仔

1999嗰到
=想追嗰個
=你
=陌生女仔，但同 個feel 似

：「睇下嗰個女仔嗰type幾好，清純又...... 話說妳鍾點嘅男仔咖？」

驚乜膠 你都冇野可以輸

做朋友同講早晨無衝突 可以一齊做
講下啲芝麻綠豆野 唔洗比太多意見最好
*我都係打字就威威